心水分享 今晚一小兩大

李斯特城 小2.5 @1.98
祖雲達斯 大2.5 @1.84
馬賽 大2.5 @2.35

訓醒等收錢

加tg群 跟貼即時心水分享

燈撚到

琴日中一輸二

今晚繼續燈下

錫菲聯[0] @1.99
曼城[-1] @1.84

哈化柏林[0/-0.5] @2.00
南特[+0.5/+1] @1.97

星期五燈左兩場 大家睇路

錫菲聯[0] @2.05
紐卡素[+1/+1.5] @1.94
李斯特城[+1.5/+2] @1.78

都收到兩注

阿仙奴[+1] @2.12

熱刺[+0.5/+1] @1.94

加多場 基達菲[0/-0.5] @2.05

上面收兩注 今晚再黎兩場

史篤城[+0.5/+1] @1.94
巴塞隆拿[-1/-1.5] @2.10

收兩注 今晚仲度緊

巴塞隆拿[-0.5/-1] @1.92
阿仙奴[+1/+1.5] @1.94

今晚整多兩場
科隆[0/+0.5] @2.32
列斯聯[0/+0.5] @2.05

中

收注半

韋斯咸[+1/+1.5] @2.12
馬德里體育會[-0.5/-1] @2.25

今晚心水兩場

中兩場

西布朗[0/+0.5] @1.85
柏林聯[+0.5/+1] @1.82
李斯特城[0] @2.02

莫迪[+1.5/+2] @1.85
李斯特城[-1] 對@1.94
AC米蘭[-0.5/-1] @2.06

科隆[0/+0.5] @1.92
紐卡素[0/+0.5] @2.35

奧厄[+0.5/+1] @2.03
曼聯[0/-0.5] @2.05

德國[0/+0.5] @1.92
克羅地亞[0/+0.5] @2.08
法國[-1] @2.05